\chapter{A proposta} \label{cap:prop}

Definição da sua proposta.

Se for apresentar os algoritmos
use por exemplo:

\begin{algorithm} 
	%\begin{algoendfloat} 
	\input{algoritmo_multitreev2.tex} 
	\caption{Algoritmo de cálculo de árvores \textit{multicast} e estabelecimento de rotas} 
	\label{algo:5_multi_tree} 
\end{algorithm}
%\end{algoendfloat}
%\vspace{-0.3cm}

E explique cada linha.

